隔離屋d大陸喱

隔離屋有一家大陸喱搬左入黎2年
鞋間都放出走廊 打去投訴
管理處話只可以勸佢地放入屋 無權清走
2年啦 都做唔到咩野
管理處今日大我 話佢地咩都做唔到 你鍾意可以報警處理

仆街 我可以搵邊個部門投訴

27238787 搵消防

之前佢地放鞋櫃個時搵過啦
鞋櫃放返入屋後
消防話呢d唔影響逃生 所以處理唔到

放錯台

夜晚個時唔小心行過, 撞趺左個櫃OR 入邊D鞋失蹤左

CCTV

如果你每日出外都要經過佢鏡頭影到既位, 可以告佢侵犯私隱

大廈裝架
之前有痴線佬 但搬走左好多年

踢鳩走佢D鞋都無人知啦

你方向錯哂，係叫管理署搵清潔阿姐話有垃圾

仲有走廊呢啲位置應該查下大廈公契，有問題就問下屋苑業主立案法團，叫佢地向土地審裁處申請禁制令

好似係咁

不過呢，用好多位咩？點解咁令你頭痛？

學佢放鞋係走廊咪得
去街執一堆鞋 有幾多就放幾多
同佢攬炒

走廊有cam??
公屋定私樓

全方位無死角?
用墨汁+ 水槍ko la

私樓

我咁做同大陸喱有咩分別

有得諗喎

1823 搵消防

佢地會成楝大廈巡。有雜物係犯防火條例

利申：試過

倒D廁所水入鞋就解決

做左啦
消防已經叫佢鞋櫃放返入去
但個張地氈同個幾對放地下既鞋唔影響逃生 無權叫人放返入去

試過啦
話無權清走住戶私人物品 只可以勸佢

唔係多少問題，係本身唔可以放私人物品係走廊。加上佢哋嘅鞋臭到成條走廊有味

我懷疑係佢哋怕事姐，你做多步自己查下啲條文啦，搵下區議員之類

想出街突然間期中一隻鞋著唔到好煩

鞋入面有香港警察都會嚇親人

少事嚟啫！出少少錢揾人買起佢就得

萬能膠封key hole